華倫西亞5名職球員確診武漢肺炎

Valencia CF inform that five positive cases of the COVID-19 coronavirus have been detected amongst first team staff and players. All of these persons are now at home, in good health and obeying self-isolation measures. Besides providing further information over the coming hours, the club reiterate our support for the health authorities and their social awareness campaigns, and emphasise to all of the population the importance of staying at home and continuing to follow the previously published hygiene and illness-prevention measures.

Likewise, Valencia CF reiterate our confidence in the Spanish health system, and in the recommendations made by the Ministry of Health for cases of coronavirus infection such as these.

We remind you that the telephone number for matters regarding coronavirus in the Valencia region is 900300555. We trust that, with solidarity, responsibility and good morale, we will beat this pandemic. Amunt Valencia.

好似包括曼聯名宿加雷

俾阿特蘭大傳染啦

唔係果個加雷

呢個左閘黎

屌，真係蝴蝶效應…唔係東網燈鳩阿特蘭大，華撚就唔會領嘢…

唔係Gaya Garay都有份?

gaya 西班牙國腳 大好前途 唉 希望無事
加雷大傷緊都中 應該比隊醫傳染。。。

痴撚線
咁都仲比佢地去華西踢2nd round

不過Mangala 同garay 2nd round無係squad
得gaya

第1場就gaya 同mangala都正選，garay傷

【肺炎爭議】武漢肺炎令阿特蘭大嘥1個歐聯位
唔健康又出去踢歐聯 比賽停哂 徙左個場

阿特蘭大都無人中

無人中定無驗

都無驗過, 擺明阿特中晒啦